有示威者吐血

金鐘現場有示威者吐血……

==============
〈#反送中 金鐘現場直擊〉
現場直播：
不斷更新：
==============
【新聞有價】6月17日起 $3撐蘋果
了解詳情：